[小米痴左線] 雷軍豪言：小米估值應為騰訊乘蘋果

雷軍豪言：小米估值應為騰訊乘蘋果
「小米是一家全球罕見的全能型公司，估值應為騰訊乘蘋果的估值。」6月21日，小米在香港香格里拉酒店召開投資者推介會，小米創始人雷軍對備受爭議的估值問題如此回應。

自從小米籌備赴港上市以來，對於其估值的爭論和質疑從未停止。

據悉，目前小米的估值在539億美元至698億美元之間，行使超額配售權後，估值為543億美元至703億美元，遠低於此前700億美元至1100億美元的估值區間，也低於高盛、摩根士丹利、摩根大通銀行、中信里昂證券、瑞信等機構給出800億至940億美元的估值。

而市場的爭論點在於：小米到底是一家科技公司還是一家硬件公司？

在今天的推介會上，雷軍重新用「新物種」定義了小米，他說，「過去一個星期我終於想明白了，小米是全球罕見的，同時能做電商、硬件、互聯網的全能型公司。」

我不care小米是不是互聯網公司。很多人問我到底是給小米騰訊的估值還是蘋果的估值，我說我要騰訊乘蘋果的估值，因為小米是全能型的」。

「好的公司靠利潤，偉大的公司靠人心。小米要做偉大的公司。」雷軍說道。

笑到

好期待招股反應

騰訊係負數？

個名都叫雷軍，仲信？

成間公司冇技術可言, 一味靠抄

好多港豬送錢俾小米洗

騰訊4萬億，蘋果7.5萬億
4000000000000 x 7500000000000
小米估值：30000000000000000000000000元

其實一個ceo講出d咁嘅野唔怕比人笑？

小米係一間巨型影印機

好威威

會贏的

陰司紙都唔係好多

擺明假膠 串D人問埋D千篇一律既問題...

大軍

真心我唔會抽 抽1763好過

估值太高

比佢咁講完更加唔想抽

支那人就係唔識寫個醜字

騰訊減蘋果我就信

...

我出街普遍都係見到人哋用Samsung Apple
乜原來依家已經好多人用小米

引用錯
#10先啱

全能到仆街

第三世界好似賣得幾好

成個非洲都用，唔怪得咁串

咁Miniso嘅估值係咪Uniqlo乘Muji再乘Daiso

佢收購好多公司仔

印上自己名又話自己產品

但小米除咗尿袋之外全部都係3流嘢
點解佢地咁自豪
重要mk間鋪日日都咁多人
完全理解唔到

爆了爆了 向下爆

好多都係入去食下花生

我入過一次，屌你間野咩都有得賣
(但全部都係miniso feel)

食左藥未

突破盲點

明明係大陸公司, 點解唔係大陸上市
A 股唔係估值高d

需狗

狗唔吠貓都meow

同 Amazon 出道嗰時 , 年年蝕但年年收入同 cash flow 勁升一樣

不如叫共產黨上市

擺明話你聽佢唔係靠利潤

冥通銀行做保薦人應該得

騰訊都話會收賺正版做正版game,小米做過咩原創出黎

佢係未講緊公司負責估值呀！

負 債

佢越吹我越唔想買。。

想買小米留意番：

1. 中證監出左80幾條 q, CDR即延期

2. 一間自稱互聯網公司， 但8成收入係靠賣電腦硬件

3. 雷軍宣稱硬件果 part毛利唔會超過5%

賺頭個part啫 長渣on撚9

e家佢吹咁大

我驚個頭都賺唔到 ja
今年 e堆大行做既 ipo都無乜肉食

但係你睇下佢同amazon啲產品

你肯定有得賺？
佢係俾人跳船用嘅啫
幾多舊股東乘機甩手

唔肯定 睇你博唔博 邊隻股可以肯定賺
蝕都係一小部份安全過賭大細
100毛都得無野唔得啦

小米cash flow 係負...

小米每賣一部電話只賺1蚊美金左右
未計gp
自己諗

嗨大左？

蝗蟲最撚叻就係吹到大一大
玩爛左要其他人埋單

第2咁似美圖獸獸

三日貨仔

抄野抄到咁無恥又真係全球罕見既

CAP水就梗啦

呢隻比新聞係咁炒 抽一手都難

一手又蝕死你咩

美國應該停止供應芯片俾佢 睇下點

【沈振盈直播】2018 06 21 港股繼續尋底？小米抽得過

你睇下好醫生 頭part 都賺唔到

如果小米係CDr上市一定係大陸呢個盲毛市升到飛起，咁大隻股一下子係市場度抽走你二三千億人民幣，嚇死中證監，緊係唔批你啦

好奇待呢間野第一日可唔可以炒到飛天

三分鐘 應該ok

反正都係吹 吹大啲啦

【沈振盈話小米抽得過，

横掂都作
不如作大 d

小米估值應為金象米x金香米